撞bumper！！！

今日殺唔切掣撞到人哋Bumper
對方係audiQ7
然後佢Bumper嗰個位花左
佢話補返顏色就可以
咁我想問大概有幾錢因為我係新手唔知價錢

3~6千不等

對家咁好人

係咁嘅

揸audi都有好人

俾著我就拿拿林塞五千銀俾佢寫張紙互不追究了左件心事

你聽錯啦，人地話噴返bumper都唔啱色，要成架車焗

咁大咬

相信呢幾日電話到，會話車房話要成個泵把換⋯⋯

咪嚇人啦

可能過幾日頸痛都有之

其實有冇計避免呢D 報左警都冇用

報insurance

出面噴1500一幅
當時就俾2千佢即時私了
和解信

師兄邊度整

2000$抵比

留名跟進，希望樓主唔好中伏

$5000左右即比，唔夠現金就寫落和降紙一式兩份一人一張，之後盡快settle

上少少果度噴一件，二千起
下面果件冇得噴，應該要換，又幾千
埋單幾錢睇佢想係邊整

簽紙即比

5000即比

你遇到個好車主，唔劏你一筆

求其揾就得
去粉嶺元朗洪水橋嗰啲地方
facebook搵一搵就得
千祈唔好去市區整車